\documentclass{beamer}
\usetheme{Darmstadt}\usecolortheme{dolphin}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{gensymb} %uso do caracter 'º'. Precisa ser usado junto ao pacote utf8x
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[brazil,english,portuguese] {babel} 
\usepackage{listings}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{color}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption} 
\captionsetup{compatibility=false}
\usepackage{tcolorbox}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{multimedia} % tocar vídeos e som na apresentação

\begin{document}
  \title{Investigação sobre o Transporte de Poluentes na RMSP, Cubatão e Arredores}
  \author{Atenágoras Souza Silva$^1$ \\
          Orientador: Américo Sansigolo Kerr$^1$}
  \institute[IFUSP]{$^1$Instituto de Física da USP}
  \date{26 de Junho de 2017}

\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}
  \scriptsize
  \tableofcontents
\end{frame}

\input{1introducao}
%\input{2TeoriaDifusao}
\input{3metodos}
\input{4resultados}
\input{5conclusao}

\begin{frame}
  \frametitle{FIM}
  \Huge
  Muito Obrigado!
\end{frame}

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t 
%%% End: